Documento gerado sob autenticação Nº CDU.567.005.ST6, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7787                  de  28/09/2018
O REITOR  DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Autorizar o afastamento do País de HUGO VERLI, Professor do Magistério Superior, lotado e em
exercício  no  Departamento  de  Biologia  Molecular  e  Biotecnologia  do  Instituto  de  Biociências,  com  a
finalidade  de  participar  do  "International  Worshop  on  Mycoremediation  and  Mycotreatment",  em
Cuernavaca, México, no período compreendido entre 27/10/2018 e 03/11/2018, incluído trânsito, com ônus
limitado. Solicitação nº 59032.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
